9 5 長勝將軍食屎啦唔開post (131)

正皮for topic

弱了

聽日放假你問我答

聽日洗唔洗返工？

咁早

將軍：

法官大人 我冇野想問

我都想弱 但依家先搭緊巴士返屋企

垃撚圾將軍

你幫我答埋

公平咩？

屌你件垃圾啲思路咁簡單
阿豬阿狗都知你答咩

為何戀愛可以當做吸過半支煙

黎黎去去咪個幾句

屌你呀
屌你呀
屌你呀

利申未食過

咁你要聽找對的人

1q題
啲人成日話｢訓左教就唔會肚餓｣，點解？

點解既

1q題
啲人成日話｢不再溝女｣，點解？

因為訓咗教會發夢食野

幾時食屎

因為真係溝唔到女

這，就是鳩。

睇嚟大家都係餓到醒咗嘅經驗

我有

今朝先餓醒

開估
因為
「沉睡中的主角 怎會怕肚餓~」

今朝先急醒

what are you talking about?

1q題
點解白雪公主食極都肚餓？

佢不了姐

啊~~~~~~~~~~~~~~~

我本包夫仲未睇

但對眼好攰了

訓啦屌你

你想屌都冇得屌

包夫呢排做咩叫春頻左咁多

發情期

地方的將軍可以幫你一忙

共妳合照可會換成頭像
柔柔動人使我更心癢

Weak sin

Hi 大家

Hi

有冇努力做廢青？

HI

返工返死你未？

呢個遊戲未輸過

反省下

返足五日

你咪一樣

雪菇漆油

人地洗愁咩
點似你件垃圾

雪姑籮友

Real weak

死左
你改到名未

有冇人想見我

男神

請我食放題我見你

Lm

慶祝你搵到工
緊係你請

乞兒兜拿飯食
賺埋賺埋仲賺得少過以前Hea做下pt hea做下freelance

平平地半島OK...
最多跟埋你上房

我都可以 仲有特別服務比你

我都有
可以陪你玩UNO

驚悚之處仍能與妳互擁

遺憾夠 還要去張開笑口

03concert同Duo真係Eason世界級既live

你喜歡使我 難過

目困

0623

0724

0748

Taking our dreams, turning them to things
It's like magic, babe, isn't life wonderful?

0800

黑色眼睛
沿途與你有過一幀風景

0902

你知道嗎 ？
包夫一共有 2隻眼哦。

係咪你腐皮狙擊佢

你同緊邊個講

仲未好返？

同你講

我正皮喎

休息多啲

想出門口去買野
但又懶得出

來吧孩子

可忍平常人忍不了痛楚

告別仍然留在你附近

Should I just tell you how it hurts right now

情人同時愛得太過深

你笑了不需要我

搭小巴 啲人排隊喺隔離個巴士站度排
然後有車到嘅時候排第一個條友先同我講條隊喺巴士站度
怕曬唔好出街啦

Waiting for someone new

香港人怕曬既程度係on9級數
有時得少少陽光都可以見到d女人擔住把遮

長

將軍真人講野好低能
最鐘意用🤷🏻‍♂️呢個emoji

Agger

我都想出街但無目的出街
我係唔會做

我會用防曬但唔會擔遮擋太陽 帶遮好煩
但唔帶遮嘅後果就係岩岩冇帶遮就落雨

帶遮但把遮好曬有雨都唔開
唔知買黎做咩

我都係
長期個袋都有把遮
但落雨會搵條最少露天既path返屋企
把遮唔會開

男神行為獨特

AGGER

不過我係痴朋友既遮

我帶遮係為左遮朋友

🤷🏻‍♂️

然後見到你都要鬧你一次
食屎啦唔開post

Hi 我起身了終於

GAY

直遮尤是可
你地唔覺縮骨遮濕左處理好撚煩咩

扣返條帶 拎個膠袋笠住佢 有幾煩

如果之後大半日都係行街
咁把遮咪成陣up味

仲要帶縮骨遮又要帶咗有咁上下大細既袋先得

係咪都要拎返屋企攤開晾乾 我唔覺有咩問題

呢樣真

話口未完左邊落大雨右邊出太陽

陣up味耐左好難吹走架
仲會吹到成屋都係

咁我又唔覺 通常放係廚房 之後關門

江宇江宇 熱愛工作

0分重作

太陽條邊都見唔撚到

Give me a beat!!

韓江宇 好相處
做大廚 愛腐乳
佢師父 叫周中
煮個餸 十分鐘
請你食 唔客氣
大大啖 好好味

男神菠蘿 文武雙全 才德兼備

其實有女朋友既人都要自己打J真係好慘

Mc apple

拍拖之前點問
拍拖之後我可唔可以扑你呀

你有freestyle嗎？

Oppa 江南style

I say hiphop

學到野

Man!!!!

接錯呀

You say man!
Hip hop !

人呢

原來下集就妖尾大結局
雖然屌你老味又一拳殺撚咗黑龍 爛尾到無得再爛
但始終追咗咁多年 終於要完都會有啲感觸

人在IKEA

搬梳化？

2224

我問你答

9up的你凍嗎？

財赤了

係

(有圖）岩岩經過彩虹月台見到一對小朋友情侶係度摷野

一入到去仲想話張圖影到啲乜

扮純？ 我想問包夫試過未添

0137 weak!

Good night!

DIRTY

點解佢唔嬲我？

咪係 依家d 90後

0638

繼續weak

Bye all

我會掛住你地

咪係
關咩事

kingdom heart終於出3

0945

人在柴灣

助乜牙

好大雨

成朝都落下又停下

英雄被困筲箕灣 不知何時返中環

豪大乳

好耐無聽過呢句之前中學住東區既中文呀sir成日講

懶得帶遮出左去
要直踩到天黑

唔益cd-rom

著左雨褸無著雨褲下半身濕哂

好大雨呀

入完元朗又出返荃灣

你地會唔會突然之間唔同左
例如 一向唔執屋無啦啦喺度執
鐘意左一樣野好耐 突然熱情減褪
打開隻game打左好耐 突然唔玩咁

將軍 : 鍾鍾意下條女 突然間唔想理佢

呢樣會

68m..

你同我諗到同一樣野

證明大家都係呢個POST生存過

我都係

西鐵

水水不見了

冰能個水水牙==

飲水喎

各位

我

正式收隊

sleepyyyyyyyy

開左啦咩

做乜勁

人在深水埗

唔好去住呀
迫到睇唔到野

佢係真點一田定係一田超市

超市

屌超市落apm都有啦

好撚想轉工

轉啦!!!
後生唔轉幾時轉!!

今晚打老虎

做得engine點會求乾淨

將軍：點解我無

我都唔明

女裝﹑內衣及鞋單件$89起，買一件都享受到呢個優惠，唔好錯過啊。

其實 我最想貪多一點是無聊日子

我也是

咪返工

食完幾多條女？

0

勁

hi

呢個post係比95年的巴絲？

廢青經過

你上水啦

可以咁講

廢青

大家 我愛你地

留返俾有需要既人啦
倒如咩長咩勝咩軍𠴱位會然

1234

你嫌棄我

@oliva

禾吾直duck梨艾

1206

1207

1212
1111
1004
1010
1938

1218

點解要報時

沒人像你天生的慷慨
換來白髮幽黑的眼袋
你燃燒寶貴青春 祈求換我快樂與光彩
即使單身 每日奔波送贈愛

見到獵人有兩集未睇 但都無動力睇 係咪患咗絕症無得救

我有1集

hello

點算呀，點先知個女仔對我有無意思

有冇hea覆你

都無呀，仲會主動搵下我。

可能佢對其他男仔都係咁。

將軍：呢個世界有主動搵人既女？

有既。。。真係有既。。

今日就試下 打死都
唔搵佢。

呢句野好熟

可能係分身

我係派錢畀乞兒

講得呢種說話既大概都係同類人(好似係

咦你同將軍可以圍爐

優子：
將軍：

你幾時上咗水

1457 食咩早餐好

你問水答

same question

將軍: 不許你注定一人 圍爐你我都有份

廢水連煲都唔想洗 決定食烏冬杯麵

飲水夠飽啦

又係車尾 又玩野?

me連煲都唔想洗 決定麻煩老母買野俾我食

幾時唔做廢青

等我搵到工嘅時候

出現了

媽媽未放工

我覺得係我自己諗多左，佢可能只係當我朋友

我都覺

我無呀

橙

。。。係我細膽。

我無覆佢，如果佢再搵我既，
我諗我應該要大膽啲
機會渺茫啲

將軍

點解唔覆

同一間公司做野，有當面問佢想食咩。佢話無

佢話佢好餓

請佢食糖

想食你？

你橙d

依個情況都好熟

似曾相識

吓有當朋友咩

佢話佢減肥，
我都有買過一盒無糖既糖比佢。

我覺得有啲唔知點，

我又無大家咁慘。但好驚會錯意。

大家

即是未去到大家咁fd..
又hea應 又唔覆咁

咁要請教大將軍啦

"大家"講緊乜

唔好搵囉 可能佢好快都攬新仔行街街

唔好啦，，佢有搵我呀。。
攬我啦。。。

樓上d對答好似關事又好似唔關事咁

係咪我係咪我

1815

1816

1818

0622

怯就輸一世，唔好怯

1842

strong

你地竟然唔用韓語對答

啱啊 行上擂台同人打 最後俾人好人卡出場
加油

今期內衣推介，愛錫自己身體，注重保持身型，時刻穿出時尚健康感。

yes

Come on everybody!!

覺唔覺張彥博隻眼好恐怖

Thanks

you're welcome

頭先落大雨執到隻雀BB

Cute cute

hahahahahahahahahaha

濕哂

把幸咁有磁性既

陳喬恩vs李一桐

總要在雨天 逃避某段從前

喬恩好正
但近排好似打針打到嘴歪

下 爆機了

在雨中漫步

用成皮買電子垃圾 恭喜你

斷埋

咩黎

人在Apm

講我 我鼻塞塞到好有磁性

幾時聽過你把聲

呢段先磁呀

玩鐵拳

咁你幻想下囉

有無lin

帶曬頭盔

咩lin

你把聲
我都想聽

男神奧把聲

無得打達哥

仲打緊喎

抽唔到佢

這就是現實

打其他人算

達哥啲技連得唔係太順

我又開始想自爆了。

爆啦

。。。好似比人收皮好啲。

可能真係我諗多左，
佢對每個男仔都係咁。

[勸世]媾緊女既你地唔好再chur人(6)

做咩又share 有部畫要上咩？

你就真係諗多咗啦 你咪繼續表現出最真嘅自己 佢係鍾意你就會鍾意你

比巴打睇

chur what

。。好似中有好多人都追緊佢

應該真係我諗多左

巴打=你

18-22歲，可能係男人一生中最黑暗時期

唉，點解係我。

好長

優子唔好追擊我ok?

你唔好誤會 唔只優子 係全部人都追擊緊你

我唔想只係我諗多左呀，
我想佢做我女朋友。。。

好熟啊句野

。。。
呢個女仔我真係想去把握。

如果失敗左，我驚我會sosad一排。

你愈嚟愈似某個人 而你再係咁 注定會失敗

咁我應該點

@長勝將軍

耐心地等
等到死去的那一天

。。。再好好過日子。

0041

95 搵工未

Weak byeeeee

問左了。
成唔成功都好。
問左個心舒服好多。

問佢點睇我，
佢話佢諗左成晚。

小二

花生

搞咁多野做咩
一步到位唔好麼

咩事
係咪有人教溝女?

叫某人教你
而佢教完你之後 盡量避免做佢講果啲野

。。。好似難啲

可能我不是她那位呢。

佢話比啲時間佢。
比佢思考下。

花生真香

慢慢考慮，我等妳就是了。

如果聽日好天就去買餸煮下野食

0538

0809

--《將軍語錄》

已舉報分身

有得諗
我地結集將軍名句再開個語錄

優子bb 食屎啦

0839

《將軍語錄》

乜柒都關優子事

哈哈，

我其實都打定輸數。

只是有點兒酸而已

少少酸姐，告訴自己。

發了
諗定買咩豪宅先

優子次次比將軍借d兒嗌bb會唔會打冷震

叫完人bb 然後又叫人食屎或者屌你 真係好嘔心啊將軍

花之戀

agger
將軍d招數真係層出不窮

價值100萬

我想嘔啊

有左？

睇完將軍語錄?

屌你

Btw我個fd話機場今日好多差人

你個btw係base on咩野

我有壓抑需要發射

1322

「突發」有人在M記發生性行為

幽默感既野.......

好正

其實有個畫龍點睛位係咇啲茄汁係交合位

很想要吧?

自願吻別心上人
糊塗換來一生淚印

Tdy is my birthday

are u ready?
1
2
3

。。。gg

酸一陣姐。。 只係一陣。

濕曬唔洗驚

唉唔撚驚
我都濕曬

濕透了

唉 點解我咁樣衰

沖涼等睇達哥

差5個字叫少少

韓國直送女裝2件起65折，最後今天，超過3,000款熱賣商品比你揀。

方太

無咗李錦聯得大王一個人煮

傻仔魚

睇錯優子魚

優子bb

咕嚕咕嚕㗎

呢種魚應該食開屎

hello大家。
我諗通了

女喳，下個更可愛，
將自己既好留比下一個。

BUT YOU DIED

成個將軍二世咁

所以咪講好多野都好熟悉
似曾相識咁

留名過兩日再睇留言

有冇人聽到行雷嚇死左

利申：嚇死左

Rip

屌你優子

已檢舉分身

要加埋呢個畫龍點睛

笑左
反正冇新女溝 做下兵幾好

xxxx：我唔做兵嫁

屌你優子bb

屌 用錯ACC

好有愛

下

屌你優子BB

大家好 我係95毒撚

其實唔知。。

分身確認

高京表

Give me five ✋️

你不如同隻馬結婚啦

馬：不了

女子支力

大家好 我係毒撚

哈哈

奧利華知唔知係邊

知呀

有無去睇過？

冇
新開實多人

180cm

矮

180cm點解會驅喚到你

誰輕輕叫喚我

煙灰至少將心事証明燃燒過

你最近還好嗎

原來過得很快樂 只我一人未發覺

召喚零仔

Margaret & David 個EX都幾好睇

格劍？

屌你老母大家好！！！

Me

Come

Push

Post

Anyone

Join

NO

哈

包膠包膠

ดีภาจจจสพสหรผ่า้ด

甲由文

Sorry 搞到靜左

同低能仔打機真係好辛苦

希望今晚同佢傾電話啦

三三三四 十四廿三

將軍呢
你最愛既三相油壓去左荃灣喎

三上黎咗荃灣

LIHKG @ Android

我知，但我返咗屋企睇波

睇佢對波好過啦

尊重下女性

係熊貓等佢

岩

hihih無人理我

小喬個角色咁進取

水水

相煎何太急

自屌

煎pancake先定炸薯條先

炸

兩個人

整拔絲定唔拔絲嘅蕃薯好

入廁所

炸pancake

求教學

Hi大家

聽日食m記早餐

我真係好想知道答案，

還是我其實一早就知道答案是什麼呢。

大家好 新黎報到

大中天

姐係咩

你到底要不要知道，莫名其妙。

We're happy to report that you've reached a new weekly streak milestone. We hope you enjoy your new badge. Keep up the great work!

You were more productive than 82% of Grammarly users.

You were more accurate than 77% of Grammarly users.

You used more unique words than 83% of Grammarly users.

我肚餓

Congratulations! Your weekly writing streak has officially begun. And like most great beginnings, the sky is the limit. Grammarly can’t wait to help you reach your goals.

me toooo
dinging food eat

我跟她都覺得太快了，
可是我耐不記跟了她，
她跟我說等等，給點時間了解，
然後再問她一次。

Ding what food ah
btw dingding not healthy

大家好 我真毒第一人

我第二

what

D ding ding pasta

我第三

第四

第五

一個人是快活 兩個人才是生活

越想忘記換來的卻是更難忘記

如今故事發展成就一個我
學會了生活能享受寂寞

睇完第一集

大家好 我新黎報到

第六

第七

淚流某個海 洋裡翻騰

夜長～夢太多 你就不要想起我～～～～～

HI 早晨咁多位

食左個m記珍寶套餐

乜咁早呀

fat

仲想訓晏啲 但我媽放假

叫佢一齊訓

On the beddddddd

皮已腐

亂入先,hi 咁多位

就出門門門門

點解要屌我呀

諗唔到改咩有質素嘅名,所以先改個冇質素嘅名

咁你覺得我個名有冇質素

唔識評價,但應該有啲意思?

Google下

絲打(巴打?)好中意睇書?

佢鍾意睇男女一齊做運動嘅書

唔好破壞我形象

形象呢啲野浮雲黎嘅啫

yo check it check it

食飽就好眼訓

訓

Freestyle lets get it

岩岩起身好眼訓又諗唔到食咩

要扮工

渣ga

日子難捱

返工返到背脊好痛 擰唔轉去後面

我好中意得閒就轉身啪下條腰

無人hi 我

相反 toda...

隔黎post先講緊
toda個角色設定係37歲
得toda個樣符合設定

低清啲好睇啲 Gakki呢張

想當年toda

有冇人睇左
好多角色唔同左/冇左

窮則變 變則通

等出晒就睇

到時就俾我劇透左

我吃了西式炒飯

m記新雞翼勁好食

請稍候片刻 你既電話將會再被接通

重點喺邊

喂，家明牙

你睇咗條片？

頭先睇電視嗰百老匯廣告
king jer同joey

幸福背後都係辛酸

又ff

Fine.

打手？

呢到好多打手

生日快樂啲人名

係咪讀左sammy

青春頌mv

跳返轉頭

突然噤勁

咕嚕咕嚕架

完，好橙

2319你問我答

卡了

咕嚕咕嚕嫁好慘

青山出嚟

優子有冇買

咁樣死

依下笑死

自殺

優子同將軍可以開個post傾達哥

過關

佢地都冇傾過

依個post開咗6日 就嚟成個星期

睇黎大家好鍾意個post名

睇佢今次仲夠唔夠膽搶1001又唔開

我就黎可以做文申俠

［突發］達哥同李城班球員打fifa

啲comment

你到底有幾鐘意達哥

聽日早起gym

唔想睇片 睇完文字版
我嘅男二啊

典解你又重返夜鬼行列?

0454

0525

早晨呀
突然想食爭鮮

啦啦啦 爆post未

等將軍食咗陣屎先

食屎啦

扮工時間

優子bb 食屎啦？

我屌你老母

hi 痾

你地一齊食啦

屎

優子：你叫我食就食？

hi 男神清

me 靚女唔痾屎

聽說週末會狂風暴雨，甚至會有颱風逼近 ☔
但落雨又有什麼好怕？一起學習在雨中微笑，跟雨水談戀愛吧！

過千鞋款買一送一，可以自由組合不同款式及尺碼，快d揾埋朋友一齊買啦。

將軍叫到俾下面啦

淨係睇優子食

我的雙眼裡 尋找到美麗之最👀

唔係三眼裡咩

你地搵工搵成點?

因為好好睇
然而我都係早起身

第三隻眼睇唔到野

未搵 唔想搵 唔敢搵

準備再寄CV

我夠係

第三隻眼尋找到臭味之最

Same

我的志願是做廢青

早過我訓嘅人仲未起身

做到成隻積咁

洗唔洗我分享d經驗俾你

利申：現職senior廢青

joe senior